覺唔覺ig story個打字機字體 變左新細明體之後好能柒

冇事

我好想要新細明體

而隻唔係新細明體黎架凱傑

代表基佬既字體